（皮已收）港台警隊結束聯合製作《警訊》 播映至8月中

由香港電台及警方聯合製作的《警訊》節目，播影至8月中結束。雙方經商討後同意，結束聯合製作《警訊》節目。

拉高晒港台節目質素

轉做支那不安片？

轉做同cctvb拍呀

就黎要成世用崑崙銀行，仲做黎把撚咩，梗係真啲收皮好過啦

嬲嬲豬？